[多謝乘搭黨鐵]黨鐵九龍灣車廠武漢肺炎大爆發

衛生防護中心傳染病處主任張竹君在疫情記者會表示，港鐵九龍灣車廠出現小型爆發，涉及4至5宗個案，最新一名確診者是今日確診的外判司機（個案3966，41歲男子，無病徵）；早前另有維修工等確診。衛生防護中心正聯絡車廠負責人安排大清洗，以及為相關人等安排新型冠狀病毒測試。